美選前2天不演了？賀錦麗挨轟宣揚共產主義

距離總統大選日僅剩兩天，11月1日，民主黨副總統候選人賀錦麗（Kamala Harris）宣傳所謂「真正的平等」，露出了其共產主義意識形態的真面目。

賀錦麗在推特上發布了一段視頻，解釋了「平等」與「公平」之間的區別，並得出結論：平等對待意味著每個人都應該得到相同的金額。她認為，問題在於不是每個人都從同一個地方開始。因此，即使所有人現在都得到相同的金額，但是有人仍然要遠遠落在後面。

所以賀錦麗總結說：「平等的待遇意味著我們所有人最終都在同樣的地方。」也就是說，不管如何，她要求最後結果是一樣的。

眾議院共和黨會議主席莉茲·切尼（Liz Cheney）回應道，這聽起來就像馬克思（Karl Marx）一樣。她指的是出版了《共產黨宣言》的共產主義運動的重要人物馬克思。

「一個世紀的歷史表明了這條路的去向。」切尼補充說，「我們所有人都享有均等的機會，但是政府強制的平等結果是馬克思主義」。

賀錦麗充滿「希望」的平等也引起了一些社交媒體用戶的強烈反對。

一位網友評論說：「賀錦麗直到11月1日才公開宣傳共產主義。」另一位網友也說：「他們很無恥，現在才公開。」

在民主黨初選中，賀錦麗一直在宣傳共產主義，包括她對「綠色新政」的倡導以及對全民醫保的支持。2019年，賀錦麗被GovTrack網站評為「最左翼的」美國參議員，自從成為拜登的競選夥伴以來，她一直軟化自己的見解，試圖將自己包裝成溫和派。

有咩加入香港地下共產黨嘅途徑？宜家想加入

恭喜美国人

恭喜全人類

利申：準備係英國郊外買塊田隱居

不如快啲將美國變共產主義算數啦比啲震撼教育班左派，比佢地感受下習爺爺嘅「溫暖」

派連登5毛過去啦

人地一早玩緊孔子學院

宣傳萬惡的共產主義就係佢地既真面目

你咁講好多北歐國家都係共產黨啦

左派：China is good! Chinese culture is worth to learn

Stephen:
孫中山的三民主義早就說過，馬克思共產主義齊頭式平等，是假的平等。
沒想到百年後，還是有人認不清。
政府的責任，只在於提供人民基本的機會平等，例如：人人有權免費接受基本的國民教育、水電與交通使用權的平等、基礎醫療平等......，絕對不是讓個人成就與結果平等，也不可能做到這種平等。

Biden一有事, 佢立即上位

終於出真面目

等緊做女總統
班左膠都期待緊

英國左膠多過美國10倍喎

北歐係社會民主主義
唔係共產主義
麻煩搞清楚

人類劣根性證明馬克思果套思想永遠只係理想，講得幾好聽都係冇用

孔子學院, 抖音Tik Tok, 係強国搵食嘅white monkey
早就滲透晒好耐

共產主義≠馬克思主義≠列寧主義≠社會主義
有幾多人分唔清

咪比班白皮豬感受一下, 共慘黨既恐怖, 盡快Connect全球人, 最後一齊反共
無力感強, 比我ff下啦

左膠啫，都無共產黨咁癲要攞命呀

咁Harris講嘅咪同北歐社會主義國家差唔多
咁點解佢係共產主義 北歐國家就係社會民主主義呀
係美國個context Bernie都係被人屌Commie啦
咁Bernie係咪都係中共隻狗呀

白皮豬識閪咩 佢地只係憎侵 另一個點唔撚理照投

中國既「成功」，就係犧牲無數底層中國人換返嚟。

廢除左膠工會

你睇下宜家既北歐半死不活左幾耐
如果無左美國，英國法國搞北約
呢d 19國家一早比俄羅斯食左
經濟乏力，戰鬥能力低下

食住歐盟水收重稅派福利
歐美一倒塌，呢d小國直接收得皮

萬惡的共產主義

共產主義所引發的獨裁問題相當之明顯，共產主義是一個科學化的獨裁方法，人類歷史上不少國家已經實驗過，單是中國犧牲千千萬萬人命，結果演變成今日嘅社會主義怪胎。

共產主義問題:
1)不重視傳統文化同身份，因為共產主義擁有自己的文化與文學。
2)消滅私有產權。
3)個人不能擁有生產力，農民必須把私有的土地和耕畜，大型農具等主要生產資料轉為合作社集體所有，國家控制生產工具同生產資料再按需求去分配工作。

北歐嘅福利主義係建基於資本主義

資本主義， 民主自由燈塔俾左膠玩到變共產主義國家
真係見證歷史

嗱 我本身經濟光譜係傾右嘅
所以我都冇意思同你拗經濟政策應該偏左定右
純粹糾正連登仔一左就係共產黨嘅謬誤

其實美國民主黨同左翼一直都係咁講
好出奇？
例子
共和覺得一個職位 所有人都可以爭取 睇你能力
民主黨覺得 一個職位必須要為有色人種預留位置

其實我唔覺得佢好共產
只係覺得佢做蛀米大蟲

搞全民醫療，又搞環保，錢從何來
Trump搞咁耐都係為左填返Obama 搞出黎既大坑
個坑未填完又黎個肺炎
唔通真係喪印銀紙?

民主黨班人未出發，先派全民福利
所以先會咁多人睇唔起佢地

有冇eng sources呀
share比d 左膠上twitter都好呀

左翼一路都係想咁樣

開口埋口平等，但事實係選擇性平等

咁佢都唔係話要行計劃經濟 所以係同北歐國家冇衝突

連登除左5毛 仲有班共產信徒 派埋佢地去

下年民主黨一上場
美國中小學將普通話列必修科
大學普通話唔達標唔俾畢業
公務員入職要考中國國情
再多兩年後中國超越美國成為世界第一經濟體系
拜登繼續笑住舔人民幣

總係有d弱智係純粹覺得侵個人唔討好先投拜

其實完全唔明，點解美國左翼識得反法西斯主義，但是又會對共產主義有幻想，明明共產主義殺既人比法西斯主義多幾倍以上

唔通真是猶太人的命才是命，莫斯科以東，澳洲以西之間d人就唔是人?

要多d人知先得架

送波台手足過去

最重要係共產主義唔等於共產黨，有好多人根本唔識

屌你班白皮豬，真係比支那上位，佢地到時肯定踩鳩死你地，我到時未入集中營一撚定踩埋一份。等變九等公民啦

實有事，又失憶又老，劇本係咁

蘇共=列寧主義+史太林主義
中共=我都唔知咩主義
從來共產黨都係用共產個名

中共咪毛主義

communism but Trump

美國人條路你地自己揀，仆街唔好喊

但工黨輸到甩褲喎
上星期工黨仲踢走埋Jeremy Corbyn

包裝問題

五時花六時變
點知佢咩主義

其實中國先係最資本主義

係極權資本主義

Cls

兩邊都一鳩樣
你唔跟佢個套都係逼死你

習近平新時代中國特色社會主義

睇下我個名
佢都佔左兩樣
應該好受左膠歡迎
可能拿完諾貝爾和平獎再拿孔子獎

要人講到出聲你地先知咩

北歐既支柱從來都係資本主義，自由市場
只係社會福利好. Bernie對外宣傳既政治藍本係基於北歐，尚算正路(實質係點唔知)

而Harris提倡既係equality of outcome，就係每人既最終利益一定要一樣。

問題喺邊？

喺自由世界，當每人有平等機會，去作出個人選擇，每人既最終點一定係無可能平等。呢個就係自由市場

既然Harris提倡equality of outcome，就一定係要動用政府權力，去干擾自由市場甚至抹殺個人選擇，每人既最終得益先會“平等”

呢個就係赤裸裸既共產主義

美國一早已經大把white monkey and nigga 撐共了

enjoyb

因為美國係中共統戰主要對象
只要保守主義先夠力對抗中共
唔係就等齊齊講普通話

恭喜美国人入籍中國

現形了

台灣人都頂得住，美國人頂唔住了

Equity根本on9

Socialism with Chinese Characteristic
中國特色社會主義
近年又變左做
習近平新時代特色社會主義

漢≠唐≠宋≠大元≠大清≠中國≠中華

有幾多人分唔清

佢印度的...

明明以前共產主義係老美難聽過粗口中共好野

見好多新聞話佢係黑人

美豬準備學定普通話

咁似tbb啲劇
搞到老爺死上位坐正

左膠: 係侵唔啱

班撚屌搬出加州咪又係投返democrats

正想貼依幅圖，之前喺大學啲GE哲學堂有睇過。其實同條八婆嘅說法一樣？

係咪黑豹黨d殘存成員黎

元同清係中原嘅宗主國，漢地係元同清嘅殖民地，佢哋嘅君主唔覺得自己係中原政權

我都想去加州食大茶飯

感覺就似hail hydra 咁

有唔同架，社會主義同列寧主義係有改革先鋒隊，先變成極權，但其實社會主義操作上係可以由民主產生

她認為，問題在於不是每個人都從同一個地方開始。

同馬克思一樣,而馬克思認為要解決此一問題,就要消滅家庭

左膠大勢力但工黨輸到甩褲喎
上星期工黨仲踢走埋Jeremy Corbyn

就係迫走班本地人再狂輸入非法移民咁班仆街就可以萬年執政

死阻膠

係全世界

放心 中國一啲都唔共產

中国仲資本主義過美國

四年後終於打破glass cailing

不過都係要靠個白人老男人

賀錦麗印裔, 世界好大, 唔係淨係得中國

Jeremy Corbyn共膠到笨左都頂唔順

其實唔啱

資本主義核心唔係拜金，而係尊重私有產權不被剝奪，之後先再延展自由市場云云

而中国係冇私人財產的，你以為自己「擁有」嘅嘢都係党暫時借俾你，隨時可以攞返

美國大躍進 批鬥有錢佬 加州啲明星臭閪仲唔快啲分晒身家出嚟比黑人共享